解夢師請入

夢中: 瞓咗係度，合埋眼，卑(人？)插啲硬幣入個口度
有冇咩意思，我依排都冇睇過恐怖野求解夢大師講下，好撚恐怖

我長期發夢都係搭𨋢同搭車嘅場境，又係點解呢？請問有冇高人幫我解夢？謝謝！

呢啲唔係個啲死人儀式嚟咩

好似以前啲牛仔死咗會放喺個眼

冇咩特別，一切如常

有啲地方嘅習俗係會係先人個口塞堆毫子銀仔

到怡家都有呀 放口架 叫噙口錢